傳說中 香港的美麗會傾城 為何今天只想搞簽證

全城為你 花光狠勁 仍然沒法再充當救星
迷惘中 幽幽的看著這孤城
原來一切也變成泡影
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

記招中 茂波的眼淚會傾城

嗰首教會歌黎

踎波